[勸和理非]其實條例一過，你地身邊嘅人係有機會無左條命

反抗係為左生活身邊嘅人

唔係為左自由，而係為左生存，為左活生生係身邊嘅人命

例如一啲發過聲嘅藝人，一啲願意維護公義嘅律師，一啲揭發疫情/假疫苗嘅醫生。

係人命面前，仲可以堅持和理非
皆因你地無危機感，你地覺得死嘅唔會係你或者你身邊嘅朋友家人

你地諗得啱，你地諗得無錯
我地有100萬人，中共無可能引渡晒我地100萬人。

我估引導到中國嘅都係得3，40個左右

所以你地心安理得繼續返工，心安理得一世人為層樓日日奔波勞碌。

有個故事，相信大家都聽過。

呢個故事，依家攞嚟睇香港嘅社運真係好貼切。

我地每一次遊行就好似開一開燈
初頭政府或者會比我地嚇走
但政府嚇得多就發現我地淨係識開燈
所以即使夜燈徹夜長明
朱諾比白卻始終都死喺樓梯口

自己條命係寶，人地條命就當係玩
我知呢個係人之常情

但我希望你地重新睇一次你地嘅和平
再諗下已經押喺斷頭枱上面嘅人

推

Project Fear

我反而好樂觀佢哋唔會因為送中有事

要project fear，就其他人講外資會撤資，同之前啲點點點已經夠

我只係喺道德上譴責佢地